我跪求大家唔好再一有事就散，可以退而不散㗎

前線嗰幾排，其實好需要後排嘅大家backup，夠多人聚埋，狗都唔會敢輕易衝前，有心理嘅支援好重要。
唔係叫你衝叫你擋棍，呢啲前排會做，明白安全最重要。
但真係俾啲信任，聽前排指示退定留定回。
有催淚、有速龍衝，前排都會退，你地後排都當然要退。但退到咁上下記得睇前排示意，佢哋叫hold、回，返去啦。
真係明大家都會驚，但夠人多企密中後排，其實可以安全的，對面武力升級時，我地都只係想夠人守住條完整嘅線，拖住一條戰線多啲嘅狗ja。
好多唔知乜人會喺現場話：「你地叫人返去，想班人去送死咩。」呢啲人好明顯唔理解現場運作係點，真係唔知呢啲人係太騰雞定有其他原因。其實經歷多幾次，你會知道不斷進進退退來來回回係好正常，有事時拔足狂奔好正常，但奔完記得返上前，求下你地。嗰啲會笑人拔足狂奔嘅，係擺明真係唔識㗎。
琴日喺大會堂附近發夢，對家放完催淚，啲氣體都散散得七七八八喇，兩個女仔喺前排跑左成百米去後面叫人返上前，但得我同十幾個肯郁；同時幾個人係咁叫散水唔好上前，望住兩個女仔喘住氣又無助又失望嘅眼神，俾人丟低嘅感覺一定好撚慘。
拜託，
進退有度，退而不散。
求下你地記住呢八個字。

我相信和理非係有佢嘅威力，起碼可以召集多好多人（所以唔好再話有人企喺橋上面唔去打，上面99%都係和理非，肯出嚟已經好好，好過唔出嚟喺屋企睇電視嘅多多聲）

人多有咩分別？
如果冇「人多勢眾」作backup，示威者就會好容易好似9號夜晚比警察前後包抄

所以希望大家唔好自己人互鬧，變相陷入三毛最想見到嘅分化局面

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 建議大家可以聽下聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

冇錯，人數好重要，但唔好企散晒，要聚埋一齊企近啲前線，俾精神支持佢地。
琴日大會堂發夢，條路好長，更突顯啲人企開百幾二百米鬆鬆散散嘅灰機，真係好灰
我自己都冇膽企最前，但起碼會返去義士身後。我知係五十步笑百步，但都好想多啲人開始做五十步嗰個，香港人加油。

九號果晚俾人抄過牌 好知道自己應該留定係撤 見到義士係前面頂住 後面又唔見左一堆 真心灰

Up

學術討論
其實係咪最好唔好戴con
催淚彈會唔會整到？

盡量唔好戴，危險